{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159902?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 가온하우스펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置するペンションで、観光地からも近いです。 ペンション周辺には様々な食べ物があって便利です。 入室は15:00から可能であり、退室は12:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューをご希望の場合、バーベキュー炭1kg、焼き網、トーチ、手袋、トングを提供し、費用は10,000ウォンです。 追加でバーベキュー炭1kgをご希望の場合も10,000ウォンです。 全額を支払わずにバーベキューの場所だけを利用したい場合は、無料でご利用いただけます。 ただし、寝具を追加する場合は10,000ウォンが発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 また、駐車場は無料で利用でき、現場の状況によっては利用できない場合があります。 入室は15:00で、退室は12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、バーベキュー炭1kg、焼き網、トーチ、手袋、トングを提供し、費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加でバーベキュー炭を購入した場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加でバーベキュー炭1kgをご希望の場合も10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所だけを利用したい場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "全額を支払わずにバーベキューの場所だけを利用したい場合は、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加した場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 372
    }
}